【黃色音樂圈】一眾學生為香港寫嘅歌 - 《天才與瘋子》

不少天才在成為天才前，都曾經被時人指認為瘋子，例如梵高、哥白尼，當時都不被大多數人認同。我們受到這些事啟發，決定為現在的「天才」寫一首歌，希望大家可以在亂世中堅持自我。

推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

你搞咩個個 po都見你呢個cm